［輻射］［好文推介］Is 5G Worth The Risks?

5G radiofrequency (RF) radiation uses a ‘cocktail’ of three types of radiation, ranging from relatively low-energy radio waves, microwave radiation with far more energy, and millimeter waves with vastly more energy (see below). The extremely high frequencies in 5G are where the biggest danger lies. While 4G frequencies go as high as 6 GHz, 5G exposes biological life to pulsed signals in the 30 GHz to 100 GHz range. The general public has never before been exposed to such high frequencies for long periods of time.

This is a big deal. It turns out that our eyes and our sweat ducts act as antennas for absorption of the higher-frequency 5G waves. And because the distances these high-energy waves can travel is relatively short, transmitters will be required closer to homes and schools than earlier wireless technologies: the build-out will add the equivalent of a cell tower every 2-10 houses.

The “medical people” have conducted over 2,000 international evidence-based studies that link health impacts with pulsed radiowave radiation from cell towers, routers, cell phones, tablets, and other wireless devices. These studies tell us that RF radiation is harmful at even low and short exposures, and that it impacts children and fetuses more rapidly than adults. Among the findings are that RF radiation is carcinogenic, causes DNA damage, affects fertility and the endocrine system, and has neurological impacts. Pulsed electromagnetic frequencies have also been shown to cause neurological symptoms: depression, anxiety, headaches, muscle pain, attention deficits, insomnia, dizziness, tinnitus, skin tingling, loss of appetite, and nausea.

The U.S. Government has known of these risks since at least 1971, when the Naval Medical Research and Development Command published a bibliography containing 3,700 references reporting 100 biological and clinical effects attributed to microwave and radio-frequency radiation.

Recent findings, such as the $30 million 2018 U.S. National Toxicology Program (NTP) Study, have corroborated the findings of all well-designed heart and brain cancer studies of people with 10 or more years’ exposure to cellular radiation from cell towers and cell phones. They all agree: RF radiation causes cancer.

What has been the response to these findings?

Scientists are urging the World Health Organization (WHO) to update its classification of RF from a Group 2B Carcinogen to a Class 1 carcinogen – making RF and 5G comparable to arsenic and asbestos. Annie Sasco, former Chief of WHO’s Research Unit of Epidemiology for Cancer Prevention, says, “Enough is enough, how many more deaths would be needed before serious action is taken? Evidence just continues to accumulate.”

Ronald Melnick, the designer of the NTP study, says that the study “shows clear evidence of a causal link between cancer and exposure to wireless cell phone signals.” He adds that “An important lesson that should be learned from the NTP studies is that we can no longer assume that any current or future wireless technology, including 5G, is safe without adequate testing.”[5] Meanwhile, 231 scientists from 42 nations have signed the 5G Appeal, which urgently calls for a moratorium on the technology. Steps are being taken to slow the deployment of 5G in Italy, Belgium, Israel, Switzerland, and The Netherlands, and in the states of California, New Hampshire, Massachusetts, and Oregon.

But so far, not enough political leaders have been willing to heed the warnings. Or perhaps they are deferring to President Trump, who said that 5G antennas “must cover every community and they must be deployed as soon as possible…. No matter where you are you will have 5G and it is going to be a different life. I don’t know that it will be better… but I can say that technologically it won’t even be close.”[6]

Wireless technology has become so ubiquitous that most of us have been lulled into believing it is safe. Now, the hazards are about to be ratcheted up dramatically. More citizens and legislators need to join those who are actively resisting the reckless push for 5G.

In front of the economic development, no one will care the health problems.

That's China

支那已經係Cancer大國啦

唔係好知道究竟中國係咪真係用高頻譜 但係之前睇新聞見到

12月6日，三大運營商5G頻譜劃分終於落定，5G商用進程又進一步。據人民郵電報消息，三大運營商已經獲得全國范圍5G中低頻段試驗頻率使用許可。從分配情況來看，中國移動獲得2.6GHz與4.9GHz頻段，中國聯通與中國電信分食3.5GHz頻段，與此前預期大致相符。

佢地其實係咪用低頻譜？

利申：反支那

短期中國係用低頻
長線一定要用高頻先有佢哋吹嗰啲快4g幾十倍效果

原來係咁 怪唔得啦 就係覺得有d奇怪點解用翻existing頻譜會快好多 多謝巴打解答

根本一定會有害
正如住舊樓頂樓特別易生cancer一樣
你可以話唔關事
但人地又真係半家人出曬事

話無害既九成係啲網路商資助既研究
成班連登仔俾人洗曬腦咁

其中一個原因係5g覆蓋細咗，基站又未起好
依家就算低頻都預冇信號既位置會變番行4g頂住先

人人體質唔同，點知呀

屌你老母